再創世紀算唔算香港商界版House of Cards

故事曲折離奇
對現代社會權力結構同人性嘅描寫都好深刻
今次tvb落咗好多心機

樓主篇評論仲好睇過套垃圾劇

有一排無上來9Up-.-

算
今時今日仲未睇過再創世紀真係唔好話自己係香港人